今年咁易做B1保唔保到4

B2好明顯難好多

但B1咁易岩>88.5% 有無4？

冇
下年見

冇
下下年見

y=mx+c

早知揀B2 其實望落我全部都識

冇
最多得5**

早知唔考
其實唔考我都入緊大學

台灣大學？

hsu bsex

今年啲數好撚易 應該95分先5**

哈 我望到B2咁淺 諗都唔諗就直接做 無望過B1

我覺得105

5以上先拉curve 喎

望落今年D卷好撚易
直接飛去做B2
係B1寫太撚易, 唔撚做

你覺得水平參照個參照水平唔會因為份卷易要調高?

傻鳩大陸樓主搞你張入台證啦揀乜撚B1B2